---
title: Pengumpulan Data dan Pengisian Quisioner
date: 2014-09-01
categories:
- laporan
- Pandu App
---
![200px-September_01_2014_Pengumpulan_Data.png](/uploads/200px-September_01_2014_Pengumpulan_Data.png){: .img-responsive .center-block }
![200px-September_03_2014_Pengumpulan_Data.png](/uploads/200px-September_03_2014_Pengumpulan_Data.png){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Pengumpulan Data dan Pengisian Quisioner

**Lokasi** : Sekolah, Kantor dan Sekretariat Pramuka

**Alamat** : Kota Sukabumi, Jawa Barat

**Jam** : 08.00 - 17.00 WIB

**Hadir** : 
* Mulyana Sandi
* Defira Novianti Crisandy
* Geri Sugiran AS, S.T.P
* Aris S Ripandi, S.Kom., M.T.A
* Ida Royanida, S.Ip
* Ai Siti Nurfauziah

**Ringkasan** : 

Pelatihan laporan keuangan dan laporan naratif di Jakarta.
